<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/uutiset</id>
  <link href="http://blog.url.com/uutiset"/>
  <link href="http://blog.url.com/uutiset/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2021-06-22T03:00:00+03:00</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>VJ-Trail cup pyörähtää käyntiin heinäkuun viimeisellä viikolla</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2021/06/22/vj-trail-cup-pyorahtaa-kayntiin.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2021/06/22/vj-trail-cup-pyorahtaa-kayntiin.html</id>
    <published>2021-06-22T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2021-08-19T12:08:28+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50163190953/in/album-72157715273535223/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50163190953_0b88aa6b44_k_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tampereen alueen perinteinen tiistai-iltojen piristys, VJ-Trail cup käynnistyy tiistaina 27.7. Jo perinteiseksi muodostunut polkujuoksusarja järjestetään tänä vuonna jo kahdeksatta kertaa. Maailmanlaajuisen koronaviruspandemian takia viimevuotiseen tapaan tapahtumat jouduttiin siirtämään totutusta ajankohdasta toukokuusta elokuulle. Helpottuneen epidemiatilanteen ansiosta VJ-Trail cup pystytään tämänhetkisten ohjeistusten mukaan järjestämään turvallisesti heinä-elokuun aikana.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VJ-Trail cup koostuu viidestä eri tapahtumasta, joissa kaikissa juostaan 5-7 kilometrin matka hyvin merkatuilla reiteillä Tampereen seudun parhailla poluilla. Tapahtumat järjestetään aikaisempien vuosien tapaan arki-iltaisin tiistaina. Ilmoittautuminen tapahtumiin on mahdollista nettisivujemme kautta ennakkoon koko sarjaan, tai yhteen tapahtumaan kerrallaan. Myös paikan päällä ilmoittautuminen on mahdollista. Kuten aikaisemmin, myös tänä vuonna tapahtumissa tullaan jakamaan palkintoja arpaonnen eniten suosimille, sekä reitin nopeimmin kiertäneille osallistujille.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tapahtuman aikataulut:
27.7. Kauppi, 3.8. Suolijärvi, 10.8. Lamminpää, 24.8. Niihama, 31.8. Kyötikkälä. Huomioitavaa on, että aikaisemmista vuosista poiketen Lammintään ja Niihaman tapahtumien välissä on viikon tauko. Tapahtumien lähtö tapahtuu kello 18.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Solo Trail Cup käynnistää polkujuoksukauden</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2021/05/25/solo-trail-cup-kaynnistaa-polkujuoksukauden.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2021/05/25/solo-trail-cup-kaynnistaa-polkujuoksukauden.html</id>
    <published>2021-05-25T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2021-08-13T09:09:49+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50188860228/in/album-72157715362960328/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50188860228_357b2c24db_k_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Johtuen vallitsevasta pandemiatilanteesta perinteisesti toukokuuksi kaavailtu Trail Cup -kausi jouduttiin viime vuoden tavoin siirtämään myöhempään ajankohtaan. Niin ikään viime vuoden tavoin tarjoamme tänäkin vuonna tilalle soolo cupin viikoittain vaihtuvilla tulevan kesän Trail Cup -reiteillä. Reitit ovat hieman tavanomaista kevyemmin merkatut ja pysyvät merkattuina viikon päivät vuorollaan. Järjestäjät ovat kiitollisia kaikista sosiaalisen median päivityksistä aihetunnisteella #vjtrailcup.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Viikottain onnekkaimmille somettajille arvotaan VJ:n tuotepalkintoja. Jaa siis kuva Solo Trail Cupin reitiltä Instagramissa, Twitterissä tai Facebookissa ja käytä hashtagia #vjtrailcup, niin osallistut arvontaan kyseisellä viikolla!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lue lisää Solo Trail Cupista &lt;a href="/2021/kisat/solo"&gt;täältä&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Trail Cup on nyt VJ Trail Cup</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2021/05/25/trail-cup-on-nyt-vj-trail-cup.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2021/05/25/trail-cup-on-nyt-vj-trail-cup.html</id>
    <published>2021-05-25T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2021-08-13T09:09:49+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;img src="/images/2021/vj-irock.jpg" alt="" /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuten tarkkasilmäiset jo huomasivatkin on Trail Cupin uudeksi pääyhteistyökumppaniksi saatu mukaan kotimainen kenkävalmistaja VJ Sport. Suunnistus-, maasto- ja polkujuoksujalkineisiin jo 40 vuotta erikoistunut oriveteläinen perheyritys valmistaa markkinoiden kestävimmät ja nopeimmat polkukengät kaikille alustoille ja matkoille. Yhteistyö tulee luonnollisesti näkymään isosti varsinaisen Trail Cupin tapahtumissa sitten, kun vallitseva pandemiatilanne antaa myöden järjestää jo perinteeksi muodostunut Suomen suosituin arki-illan polkujuoksusarja. Koko Trail Cup -organisaatio on innoissaan uudesta yhteistyöstä paikallisen VJ:n kanssa.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Inov-8 Trail Cup huipentui Niihaman majalla</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/08/25/inov-trailcup-huipentui-niihamassa.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/08/25/inov-trailcup-huipentui-niihamassa.html</id>
    <published>2020-08-25T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2021-08-13T09:09:49+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50268191857/in/album-72157715630986466/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50268191857_cdf5878ecf_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tänä vuonna poikkeuksellisesti elokuussa juostu Inov-8 Trail Cup -kausi sai perinteiseen tyyliin arvoisensa päätöksen Niihaman majalla. Miesten sarjassa kauden mittaan kovaan kuntoon äitynyt Vetelin Urheilijoiden Ari-Pekka Lassila pääsi käyttämään vahvuuksiaan nopealla 7km reitillä ja kykeni vakuuttavalla juoksullaan tiputtamaan kilpakumppaninsa kannoiltaan. Ennen viimeistä tapahtumaa voittoon vielä hyvät saumat omannut Lahden Suunnistajien Pyry Willman ei kyennyt tiukan kisaviikonlopun jäljiltä haastamaan Lassilaa, mikä sinetöi kärkikaksikon järjestyksen myös kokonaiskilpailussa veteliläisen eduksi. Kolmanneksi tiistaisella HieroJari-stagella kiri kesäharjoittelukauden keskellä hiihtäjänä paremmin tunnettu Ilmajoen Kisailijoiden Jussi Salo. Miesten kokonaiscupissa kärkikolmikon vastaavasti täydensi Kooveen lupaava juniorisuunnistaja Oliver Alajoutsi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naisissa kokonaiscupin voiton jo edellisellä viikolla varmistanut Mira Tuominen ei Niihamassa ollut paikalla, joten osakilpailuvoitto oli tarjottimella muille polkujuoksijoille. Mahdollisuuteen tarttui aikaisemmilta kausilta tuttu kestomenestyjä Ulrika Uotila tämän kauden debyytissään osoittaen, että vähäisistä polkukisoista huolimatta kunto on silti kohdallaan. Kooveen Hanna-Mari Siivonen taipui Uotilalle puoli minuuttia varmistaen suorituksellaan kokonaiskisan kakkostilan. Päivän HieroJari-stagella naisten palkintopallin täydensi Tampereen Pyrinnön hiihtäjä Amanda Saari ja kokonaiskisassa Kangasala SK:n Aino Ojanen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Koronan vuoksi ensimmäistä kertaa loppukesästä järjestetty polkujuoksusarja keräsi jälleen kerran viikko toisensa perään reilu satakunta juoksijaa viikottain vaihtuviin maisemiin Tampereen parhaille poluille. Vakikävijöiden lisäksi paikalle löysi poikkeuksellisesta ajankohdasta huolimatta liuta ensikertalaisia kokeilemaan siipiään poluilla. Inov-8 Trail Cup keräsi jälleen kerran kiitosta laadukkaista järjestelyistään ja runsaista palkinnoistaan. Mikäli epidemiatilanne suo, kahdeksas Trail Cup -kausi on tarkoitus juosta tutulla paikallaan toukokuisina tiistai-iltoina keväällä 2021.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50267378968/in/album-72157715630986466/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50267378968_2bfbd6a826_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Tutut nimet heiluttivat tahtipuikkoa Inov-8 Trail Cupissa</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/08/18/tutut-nimet-heiluttivat.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/08/18/tutut-nimet-heiluttivat.html</id>
    <published>2020-08-18T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2021-08-13T09:09:49+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50241579252/in/album-72157715537554631/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50241579252_8c37736553_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vaikka sirkus siirtyi kaupungin laidalta toiselle, pitivät tutut nimet pintansa Inov-8 Trail Cupin viimeistä edellisessä tapahtumassa. Uutena tapahtumapaikkana viime vuonna Trail Cup -kävijöille esitelty Kyötikkälän Kirkkoharju tarjosi tälläkin kaudella osallistujille haasteita vauhdikkaine neulaspolkuineen ja tuimine penkkoineen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Näyttävää sisääntuloa polkujuoksuympyröihin tekevä Mira Tuominen palasi osakilpailuvoittajaksi viikon tauon jälkeen lyöden kovimmat haastajansa, Kooveen Hanna-Mari Siivosen ja Jenny Ojalan, reilulla minuutilla. Voitollaan Tuominen myös varmisti kokonaiskisan voittonsa ennen viimeistä Niihaman tapahtumaa. Viikon päästä juostavalla HieroJari-stagella on kuitenkin vielä paljon panosta muiden kokonaiskilpailun palkintosijojen ollessa vielä täysin auki.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miehissä voiton nappasi viime viikkoina kovaan kuntoon äitynyt Inov-8 Trail Cup -veteraani Ari-Pekka Lassila. Historian kymmenennen voittonsa Kyötikkälän kuuden kilometrin reitillä metsästänyt Lassila kukisti toisena maaliviivan ylittäneen KeparDIn Joona Huilan puolen minuutin marginaalilla. Kolmanneksi kampesi kärkisijoille kokonaiskisassa vahvaa nousua tekevä polkuspesialisti Tuomo Kuisma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lassila otti Mikon Leipä -stagen voitollaan vahvan kiinnityksen kokonaiskisan voittoon. Kaikki on Niihamassa miehen omissa käsissä, mutta voittokamppailun suhteen oman lusikkansa soppaan tullee heittämään Lahden Suunnistajien Pyry Willman. Terävimpään kärkeen mahdollisuuden omaavat edellä mainittujen ja Kuisman lisäksi muun muassa Oliver Alajoutsi, Taneli Hynninen ja Jonne Pitkänen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jälleen kerran mukavasti polkujuoksijoita Tampereen parhaille poluille kerännyt Inov-8 Trail Cup tulee päätökseensä viikon päästä Niihaman majan klassikkotapahtuman myötä. HieroJari-stagen herruuden lisäksi Niihamassa ratkotaan siis luonnollisesti myös kutkuttavat naisten ja miesten kokonaiskilpailut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50241573812/in/album-72157715537554631/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50241573812_07dd04a673_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Premiumsport-stagella iloisia ilmeitä ja kestomenestyjiä</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/08/11/premiumsport-stagella-iloisia-ilmeita.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/08/11/premiumsport-stagella-iloisia-ilmeita.html</id>
    <published>2020-08-11T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2021-08-13T09:09:49+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50215331311/in/album-72157715449468731/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50215331311_4f2ae71a8d_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ihanteellinen polkujuoksukeli helli osallistujia Premiumsport-stagella Lamminpään majalla, jossa alettiin jo kärjen osalta hakea asetelmia kohti kahta cupin päättävää tapahtumaa. Vakuuttavaa jälkeä aiemmilla viikoilla tehneet Mira Tuominen ja Pyry Willman joutuivat ensi kertaa taipumaan Lamminpään harjumaastoissa kilpakumppaneilleen vahvistaen kuitenkin kokonaiskisan kärkipaikkojaan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vahvan sisääntulon polkujuoksukisoihin Inov-8 Trail Cupin myötä tehnyt Mira Tuominen esiintyi tuttuun tyyliin vahvasti, mutta joutui myöntämään Anni-Maija Fincken paremmuuden lopun varsin fyysisillä pätkillä. Fincke kiri lopulta maalikaaren alitse 11 sekuntia Tuomista aiemmin kuitaten näin ollen osakisan nimiinsä. Kärkikolmikon täydensi Trail Cup -konkari Hanna-Mari Siivonen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miehissä tasapäin aiemmilla stageilla kamppailleet Pyry Willman ja Ari-Pekka Lassila kävivät myös tällä kertaa kamppailun osakilpailun voitosta, joka kääntyi lopulta varsin selvällä erolla Lassilan hyväksi. 23 sekuntia taipunut Willman säilytti kuitenkin kokonaiscupin kärkipaikkansa, vaikka Lamminpään supista ei voittoa irronnutkaan. Vauhdikkaassa kisassa kolmanneksi viiletti käsi kipsissä kilpaillut KeparDIa edustava Joona Huila.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tuttuun tyyliin Lamminpäässä nähtiin myös iloinen ja vauhdikas lasten kisa, jonka nuorimpana osanottajana kirmasi 2-vuotias Elsa Sorrela. Polkujuoksudebyyttinsä näyttävästi tehnyt Sorrela oli suoritukseensa silminnähden tyytyväinen ja tuuletti maaliintullessaan villisti.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Puolimatkan krouvin ylittänyt Inov-8 Trail Cup jatkuu jälleen viikon kuluttua Mikon Leipä -stagen merkeissä Kyötikkälän urheilupyhätössä, Kangasalla&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50215358176/in/album-72157715449468731/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50215358176_fa4c519b1c_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
</feed>
