<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/uutiset</id>
  <link href="http://blog.url.com/uutiset"/>
  <link href="http://blog.url.com/uutiset/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2020-04-19T03:00:00+03:00</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>Solo Trail Cup 2020</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/04/19/solo-trail-cup.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/04/19/solo-trail-cup.html</id>
    <published>2020-04-19T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-04-19T23:42:37+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Koronasta ja kokoontumisrajoituksista johtuen varsinainen Inov-8 Trail Cup on siirretty syksymmälle ja sen tilalla järjestetään Inov-8 Solo Trail Cup, jonka tapahtumat juostaan viikon aikana oman aikataulun mukaan. Reitit ovat tavanomaista selvästi kevyemmin merkityt ja osanottajille suositellaan kartan tai matkapuhelimen mukaan ottamista. Tarjoamme myös reittien gpx-tiedostot halukkaille osallistujille virtuaalisen reittiopastuksen virittämiseksi. &lt;a href="/2020/kisat/solo/"&gt;Lue lisää&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Hoida itsellesi ilmainen osanotto Kaupin osakilpailuun!</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2019/04/15/ilmainen-osanotto-kaupin-osakisaan.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2019/04/15/ilmainen-osanotto-kaupin-osakisaan.html</id>
    <published>2019-04-15T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-04-19T23:47:46+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Koska polkujuoksu kuuluu kaikille, haluamme tarjota jokaiselle mahdollisuuden kokeilla lajia hyvässä seurassa turvallisella, merkityllä reitillä.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Siksi tarjoammekin 500 ensimmäiselle ilmaisen osanoton tämänvuotisen cupin ensimmäiseen osakilpailuun Kauppiin. Seuraa siis lähiaikoina cupin somekanavia (&lt;a href="https://twitter.com/trailcup"&gt;Twitter&lt;/a&gt;, &lt;a href="https://www.instagram.com/trailcup/"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, &lt;a href="https://www.facebook.com/trailcup/"&gt;Facebook&lt;/a&gt;), joissa julkaisemme pääsiäismunan jonka löytämällä pääset kisaamaan ilmaiseksi.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Inov-8 Trail Cup 2019 - uusia polkuja ja klassikoita</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2019/04/09/inov-8-trail-cup-2019-uusia-polkuja-ja-klassikoita.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2019/04/09/inov-8-trail-cup-2019-uusia-polkuja-ja-klassikoita.html</id>
    <published>2019-04-09T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-04-19T23:11:09+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/40933953865/in/album-72157690565440720/"&gt;&lt;img alt="" src="https://live.staticflickr.com/978/40933953865_869341d33c_b.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suomen ja Tampereen polkujuoksukauden aloittava viisiosainen Cup on tarkoitettu kaikentasoisille lajista kiinnostuneille. Kauniista poluista, maisemista ja luonnosta nauttiville turvallisella merkatulla reitillä, sekä myös totisemmin numerolapun rintaa lyöville on luvassa taatusti riittäviä haastaita ja elämyksiä. Uudelle kaudelle on luvassa kaksi uutta reittiä ja uusia yhteistyökumppaneita, jotka tarjoavat jälleen nopeimmille ja onnekkaimmille osallistujille mahtavia tuotepalkintoja. Jo kuudennen kerran juostavassa sarjassa, joka on tunnettu lämpimästä tunnelmastaan ja runsaista palkinnoista vieraillaan tänä vuonna seuraavilla areenoilla:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vuoden 2019 Cup polkaistaan käyntiin 30.4. Kaupin suositulla ulkoilualueella. Alueen runsas polkuverkosto on antanut ratamestarille jälleen oivan mahdollisuuden suunnitella täysin uuden reitin uusine haasteineen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seuraavana tiistaina 7.5. tapahtumapaikkana toimii Lamminpää, jonka harjumaastossa kulkeva reitti on yksi Cupin klassikoista. Aluksi Teivon raviradan viereistä haastavaa polkuja, muutama tiukka nousu harjun yli, nopeaa neulaspolkua takaisinpäin ja vielä raateleva loppunousu majalle. Lamminpäässä on perinteiseen tapaan myös lasten kilpailu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kolmannessa tapahtumassa 14.5. jatketaan siitä mihin edellisessä jäätiin, kun vuorossa on toinen Cupin klassikkoreiteistä Hervannan Suolijärvellä. Rantapolkua pitkin kiemurteleva reitti ja nurmipäällysteinen miellyttävä loppusuora ovat edellisillä kausilla olleet osallistujien mieleen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cup jatkuu 21.5. uudella paikkakunnalla, kun karavaani matkaa Kangasalle ja Kyötikkälän urheilukentälle. Uusi maasto tarjoaa upeita ja nopeita neulaspolkuja ja syviä suppia, joiden reunoja (ja pohjia [toim. huom.]) tämän vuotisen Cupin pisin reitti kulkee.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Viimeinen pysähdys kevään Cupissa on 28.5. Niihamassa, joka on vuosien saatossa ansainnut paikkansa sarjan finaalin näyttämönä. Mukavan tasainenr mutta tekninen reitti on jälleen yksi Cupin klassikoista ja esimerkiksi Näsijärven rantapolulla kulkeva osuus on ollut juoksijoiden mieleen jokaisella kerralla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Viisi erilaista reittiä Tampereen parhailla poluilla odottaa järjestäjien arvion mukaan noin satapäistä joukkoa lajista kiinnostuneita kuhunkin tapahtumaan. Kokeneen kävijän kokemuksen mukaan myös sää on ollut erittäin suotuisa tapahtumille, joten odotamme tänäkin vuonna aurinkoista ja lämmintä ilmaa toukokuun tiistai-illoiksi.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Inov-8 Trail Cup tulee taas vuonna 2018!</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2018/03/14/trail-cup-tulee-taas.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2018/03/14/trail-cup-tulee-taas.html</id>
    <published>2018-03-14T02:00:00+02:00</published>
    <updated>2020-04-19T23:11:09+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/34832024692/in/album-72157682246567991/"&gt;&lt;img alt="" src="https://c1.staticflickr.com/5/4245/34832024692_e1522b4041_b.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suomen vanhin ja suosituin polkujuoksusarja saa tänä keväänä jatkoa, kun Inov-8 Trail Cup käydään viidennen kerran Tampereen parhailla poluilla. Viime kaudella Cupissa tehtiin yli 600 polkujuoksusuoritusta, joten tapahtumasta löytyy tarvittaessa matkaseuraa kaikentasoisille polkujuoksusta kiinnostuneille. Jos haluat löytää uusia juoksureittejä, haastaa kettäryyttäsi ja kuntoasi polkujuoksun merkeissä, merkkaa kalenteriisi toukokuun tiistai-illat ja ilmoittaudu mukaan tapahtuman nettisivuilla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kevään saapuessa ja puiden jo puhjetessa lehteen alkaa sarja vappuna Kaupin urheilukeskuksesta, jonka polkurikkaisiin kauniisiin maastoihin on taas suunniteltu uusi reitti tyydyttämään uutuudenhaluisten osallistujien tarpeen. Seuraavana tiistaina juostaan Toivion jylhissä pirkkalaismaastoissa ja sieltä karavaani siirtyy Suolijärven rantapoluille. Neljännessä tapahtumassa Lamminpään harjumaisemissa mukana on myös ennen varsinaista lähtöä kirmattava lasten kisa ja viimeinen etappi käydää jo perinteisesti kesäisellä Niihaman majalla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaudella 2017 Inov-8 Trail Cupissa nähtiin poluista ja luonnosta nautiskelevien lisäksi myös totisempaa kilvoittelua kun kokonaiscupin voiton vei nimiinsä Pekka Itävuo ja naisten sarjassa Sonja Kyrölä. Luonnollisesti nopeimmat juoksijat palkitaan yhteistyökumppanien tarjoamin tavarapalkinnoin, mutta myös onnekkaimmille on tuttuun tapaan luvassa hyviä arvontapalkintoja, mm. Inov-8-polkujuoksukenkiä.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id="ohjelma-2018-tiistaisin-lht-kello-1800"&gt;Ohjelma 2018: (Tiistaisin, lähtö kello 18.00)&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;1.5. Kaupin urheilukeskus&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;8.5. Toivion koulu, Pirkkala&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;15.5. Suolijärven maja&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;22.5. Lamminpään maja (myös lasten kisa -12v.)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;29.5. Niihaman maja&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Trail Cup keräsi ennätysosanoton</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2017/06/06/trail-cup-kerasi-ennatysosanoton.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2017/06/06/trail-cup-kerasi-ennatysosanoton.html</id>
    <published>2017-06-06T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-04-19T23:11:09+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/34832024692/in/album-72157682246567991/"&gt;&lt;img alt="" src="https://c1.staticflickr.com/5/4245/34832024692_e1522b4041_b.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jo  neljättä kertaa  juostu  Trail  Cup keräsi  tänä  vuonna Tampereen  poluille
ennätysmäärän polkujuoksun  ystäviä. Viitenä toukokuisena  tiistai-iltana juostu
polkujuoksusarja  ei  kirjaimellisesti  jättänyt tänä  vuonna  ketään  kylmäksi,
koska säät suosivat osallistujia  poikkeuksetta. Tämä näkyi myös tuloslistoilla,
joille tänä  vuonna kirjattiin kaikkineen 624  tulosta, mikä on 33  enemmän kuin
viime  vuoden kuuden  tapahtuman yhteenlasketut  osallistujamäärät. Poluille  ei
tarvinnut siis  suinkaan uskaltautua yksin,  kun seurana oli  viikoittain toista
sataa polkujuoksun ystävää.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keväisistä  luontoelämyksistä  nautiskelevien   lisäksi  poluilla  nähtiin  myös
totisempaa  kilvoittelua. Kokonaiskilpailussa  laskettiin mukaan  neljät parhaat
pisteet   viidestä    tapahtumasta,   mikä   mahdollisti    yhden   osakilpailun
väliinjättämisen.  Tänä vuonna  sarjassa tasaisimmin  esiintyivät ja  näin ollen
korkeimmille  korokkeille  nousivat  Kooveen  Pekka  Itävuo  ja  KeparDIn  Sonja
Kyrölä.  Molemmat  ovat  kiertäneet  Trail  Cupia  ansiokkaasti  vuosi  toisensa
jälkeen,  mutta   etenkin  Itävuota   on  voitto  kiertänyt   kaukaa.  Viimeistä
edeltäneessä  tapahtumassa  uran  ensimmäisen osakilpailupaalunsa  napanneen  ja
samalla  kokonaiscupin voiton  varmistaneen miehen  kasvoilta paistoi  Toiviossa
helpottuneisuus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suomen  alkuperäisin  ja  suurin  polkujuoksusarja  palaa  taas  keväällä  2018.
&lt;a href="https://docs.google.com/forms/d/1im26yh4AUv9I5w61BiD0A5c3-GTHVdGwcK5oymlln2o/viewform?edit_requested=true"&gt;Palautekyselyn&lt;/a&gt;
perusteella  pyrimme  kehittämään  tapahtumaa osallistujien  toivomaan  suuntaan
joten   muistakaahan   vastata.   Nähdään  ensi   keväänä   Tampereen   poluilla
osallistujiensa näköisissä merkeissä!&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Trail Cup tulee taas keväällä 2017</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2017/02/13/trail-cup-tulee-taas.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2017/02/13/trail-cup-tulee-taas.html</id>
    <published>2017-02-13T02:00:00+02:00</published>
    <updated>2020-04-19T23:11:09+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;img alt="" src="https://c2.staticflickr.com/8/7673/26473141963_5403b8d743_c.jpg" /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vielä se voi tuntua kaukaiselta ja jopa ihmeelliseltä mutta kyllä, jo kolmen
kuukauden kuluttua lumien alta paljastuu kauniit ja kimmoisat polut. Toukokuun
koittaessa käydään siis jo neljännen kerran Inov-8 Trail Cup Tampereen
kauniimmilla polkureitistöillä. Mukana pysyvät vanhat kestosuosikit kuten
Lamminpää ja Kauppi ja kun näihin lisätään tarkoin valikoituja uusia polustoja
syntyy jokaista polkujuoksusta kiinnostunutta palveleva polkujuoksusarja.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Formaatti pysynee vanhana tuttuna eli tapahtumat toukokuussa tiistaisin, lähtö
kello 18. Yhteistyökumppaniemme tarjoamia upeita palkintoja on jaossa
onnekkaimmille ja sarjassa menestyville juoksijoille. Osakilpailujen perustiedot löytyvät jo sivuilta ja
tarkentuvat kevään edetessä.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nähdään keväällä Tampereen poluilla!&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
</feed>
