<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/uutiset</id>
  <link href="http://blog.url.com/uutiset"/>
  <link href="http://blog.url.com/uutiset/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2020-08-18T03:00:00+03:00</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>Tutut nimet heiluttivat tahtipuikkoa Inov-8 Trail Cupissa</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/08/18/tutut-nimet-heiluttivat.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/08/18/tutut-nimet-heiluttivat.html</id>
    <published>2020-08-18T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-08-18T22:21:55+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50241579252/in/album-72157715537554631/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50241579252_8c37736553_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vaikka sirkus siirtyi kaupungin laidalta toiselle, pitivät tutut nimet pintansa Inov-8 Trail Cupin viimeistä edellisessä tapahtumassa. Uutena tapahtumapaikkana viime vuonna Trail Cup -kävijöille esitelty Kyötikkälän Kirkkoharju tarjosi tälläkin kaudella osallistujille haasteita vauhdikkaine neulaspolkuineen ja tuimine penkkoineen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Näyttävää sisääntuloa polkujuoksuympyröihin tekevä Mira Tuominen palasi osakilpailuvoittajaksi viikon tauon jälkeen lyöden kovimmat haastajansa, Kooveen Hanna-Mari Siivosen ja Jenny Ojalan, reilulla minuutilla. Voitollaan Tuominen myös varmisti kokonaiskisan voittonsa ennen viimeistä Niihaman tapahtumaa. Viikon päästä juostavalla HieroJari-stagella on kuitenkin vielä paljon panosta muiden kokonaiskilpailun palkintosijojen ollessa vielä täysin auki.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miehissä voiton nappasi viime viikkoina kovaan kuntoon äitynyt Inov-8 Trail Cup -veteraani Ari-Pekka Lassila. Historian kymmenennen voittonsa Kyötikkälän kuuden kilometrin reitillä metsästänyt Lassila kukisti toisena maaliviivan ylittäneen KeparDIn Joona Huilan puolen minuutin marginaalilla. Kolmanneksi kampesi kärkisijoille kokonaiskisassa vahvaa nousua tekevä polkuspesialisti Tuomo Kuisma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lassila otti Mikon Leipä -stagen voitollaan vahvan kiinnityksen kokonaiskisan voittoon. Kaikki on Niihamassa miehen omissa käsissä, mutta voittokamppailun suhteen oman lusikkansa soppaan tullee heittämään Lahden Suunnistajien Pyry Willman. Terävimpään kärkeen mahdollisuuden omaavat edellä mainittujen ja Kuisman lisäksi muun muassa Oliver Alajoutsi, Taneli Hynninen ja Jonne Pitkänen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jälleen kerran mukavasti polkujuoksijoita Tampereen parhaille poluille kerännyt Inov-8 Trail Cup tulee päätökseensä viikon päästä Niihaman majan klassikkotapahtuman myötä. HieroJari-stagen herruuden lisäksi Niihamassa ratkotaan siis luonnollisesti myös kutkuttavat naisten ja miesten kokonaiskilpailut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50241573812/in/album-72157715537554631/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50241573812_07dd04a673_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Premiumsport-stagella iloisia ilmeitä ja kestomenestyjiä</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/08/11/premiumsport-stagella-iloisia-ilmeita.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/08/11/premiumsport-stagella-iloisia-ilmeita.html</id>
    <published>2020-08-11T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-08-11T22:23:21+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50215331311/in/album-72157715449468731/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50215331311_4f2ae71a8d_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ihanteellinen polkujuoksukeli helli osallistujia Premiumsport-stagella Lamminpään majalla, jossa alettiin jo kärjen osalta hakea asetelmia kohti kahta cupin päättävää tapahtumaa. Vakuuttavaa jälkeä aiemmilla viikoilla tehneet Mira Tuominen ja Pyry Willman joutuivat ensi kertaa taipumaan Lamminpään harjumaastoissa kilpakumppaneilleen vahvistaen kuitenkin kokonaiskisan kärkipaikkojaan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vahvan sisääntulon polkujuoksukisoihin Inov-8 Trail Cupin myötä tehnyt Mira Tuominen esiintyi tuttuun tyyliin vahvasti, mutta joutui myöntämään Anni-Maija Fincken paremmuuden lopun varsin fyysisillä pätkillä. Fincke kiri lopulta maalikaaren alitse 11 sekuntia Tuomista aiemmin kuitaten näin ollen osakisan nimiinsä. Kärkikolmikon täydensi Trail Cup -konkari Hanna-Mari Siivonen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miehissä tasapäin aiemmilla stageilla kamppailleet Pyry Willman ja Ari-Pekka Lassila kävivät myös tällä kertaa kamppailun osakilpailun voitosta, joka kääntyi lopulta varsin selvällä erolla Lassilan hyväksi. 23 sekuntia taipunut Willman säilytti kuitenkin kokonaiscupin kärkipaikkansa, vaikka Lamminpään supista ei voittoa irronnutkaan. Vauhdikkaassa kisassa kolmanneksi viiletti käsi kipsissä kilpaillut KeparDIa edustava Joona Huila.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tuttuun tyyliin Lamminpäässä nähtiin myös iloinen ja vauhdikas lasten kisa, jonka nuorimpana osanottajana kirmasi 2-vuotias Elsa Sorrela. Polkujuoksudebyyttinsä näyttävästi tehnyt Sorrela oli suoritukseensa silminnähden tyytyväinen ja tuuletti maaliintullessaan villisti.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Puolimatkan krouvin ylittänyt Inov-8 Trail Cup jatkuu jälleen viikon kuluttua Mikon Leipä -stagen merkeissä Kyötikkälän urheilupyhätössä, Kangasalla&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50215358176/in/album-72157715449468731/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50215358176_fa4c519b1c_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Ennakkosuosikit vahvoilla Inov-8 Trail Cupin toisessa tapahtumassa</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/08/05/ennakkosuosikit-vahvoilla.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/08/05/ennakkosuosikit-vahvoilla.html</id>
    <published>2020-08-05T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-08-07T11:48:56+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50189412141/in/album-72157715362960328/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50189412141_24179a167b_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aurinkoinen ja lämmin kesäilta helli polkujuoksukansaa Suolijärven polkujuoksupyhätössä, kun seitsemättä vuotta samalla reitillä järjestetty tapahtuma keräsi jälleen paikalle yli satapäisen osanoton. Toukokuulta elokuulle siirtyneen Inov-8 Trail Cupin toisessa osakilpailussa ennakkosuosikit pitivät pintansa, kun viikko sitten avaustapahtuman nimiinsä vieneet Mira Tuominen ja Pyry Willman eivät suostuneet luopumaan kärkipaikoistaan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miesten sarjassa nähtiin yksi Trail Cup -historian tiukimmista loppukirikamppailuista, kun edeltävän viikon kärkikaksikko, Pyry Willman ja Ari-Pekka Lassila, kamppaili tämänviikkoisen Noname-stagen voitosta tasapäin. Lopulta 7 kilometrisellä ja vauhdikkaalla reitillä eroa miesten välille saatiin vaivainen sekunti Lahden Suunnistajia edustavan Willmanin hyväksi. Kärkikolmikon täydensi viimeviikkoiseen tyyliin Kooveen Oliver Alajoutsi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naisissa viikko sitten poluilla debyyttinsä tehnyt Mira Tuominen näytti juoksuvoimaisuutensa myös tällä viikolla vieden voiton minuutin erolla toisena maaliviivan ylittäneeseen Tampereen Pyrinnön Milla Hirvoseen. Kärkikaksikko pysyi siis muuttumattomana myös naisissa, mutta tällä kertaa kolmanneksi itsensä kampesi kautensa vahvasti avannut Jenny Ojala.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vaikka kunniapalkinnot matkasivatkin oikeutetusti päivän nopeimmille niin myös terävimmän kärjen takana nähtiin komeita maaliviivatuuletuksia. Viime vuoden tapaan näyttävin tuuletus palkittiin Nonamen lahjakortilla, ja tästä syystä kalkkiviivoilla todistettiinkin kaikkea ilmakitarasta voltteihin.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inov-8 Trail Cup jatkuu ensi tiistaina Lamminpään harjun nopeilla neulaspoluilla Premiumsport-stagen merkeissä.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50189655662/in/album-72157715362960328/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50189655662_be5458c218_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Valavuori ei voittanut Inov-8 Trail Cupin kauden avaustapahtumaa</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/07/28/valavuori.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/07/28/valavuori.html</id>
    <published>2020-07-28T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-07-29T09:25:13+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50163376848/in/album-72157715273535223/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50163376848_d4a63d0ab1_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Koronan vuoksi kolme kuukautta viivästetty Inov-8 Trail Cup starttasi tiistai-iltana Kauppi Sports Centerillä Tampereella. Tihkusateen kastelemat liukkaat polut parhaiten hallitsivat sekä miesten että naisten sarjoissa ensikertalaiset Pyry Willman ja Mira Tuominen. Vakuuttavasti debytoineet voittajat karistivat kovimmat haastajansa jo hyvissä ajoin matkan aikana ja saivat loppumatkasta nauttia raikkaan lämpimästä kesäillasta ilman vaaraa voiton karkaamisesta. Lähimmäksi pääsivät Trail Cupin kestomenestyjät Ari-Pekka Lassila ja Milla Hirvonen, jotka kumpainenkin hävisivät voittajille 45 sekuntia. Palkintokorokkeen täydensivät nuoret tulevaisuuden polkujuoksunimet Oliver Alajoutsi ja Hilla Niemelä.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Voittajien lisäksi vahvan debyytin polkujuoksuympyröihin teki myös urheiluvaikuttaja ja talk show -isäntä Aleksi Valavuori, joka heikkona hetkenään meni sunnuntain Valavuori Live -ohjelmassaan lupautumaan mukaan lähtöviivalle. Kovin tavoittein matkaan lähtenyt Valavuori pystyi vastoinkäymisistä huolimatta kiristämään viimeiselle kilometrille vauhtiaan kirien lopulta 58:nneksi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50164018636/in/album-72157715273535223/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50164018636_f99db41d5e_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toistasataa osanottajaa paikalle houkutellut Inov-8 Trail Cupin avaustapahtuma polkaisi käyntiin sarjan seitsemännen vuosikerran. Perinteikäs matalan kynnyksen polkujuoksusarja jatkuu ensi tiistaina Hervannan Suolijärvellä noname-stagen merkeissä.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Seitsemättä kertaa juostava Inov-8 Trail Cup valtaa Tampereen parhaat polut 28.7.</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/07/20/trail-cup-2020.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/07/20/trail-cup-2020.html</id>
    <published>2020-07-20T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-07-20T10:09:15+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Koronan vuoksi toukokuulta myöhempään ajankohtaan siirretty perinteikäs viisiosainen Inov-8 Trail Cup starttaa jälleen tiistaina 28.7. Viikottain tiistai-iltaisin juostava laadukkaista järjestelyistään ja lukuisista arvontapalkinnoistaan tunnettu polkukiertue saa viime vuoden tavoin alkunsa Kauppi Sports Centeriltä päättyen jo perinteeksi muodostuneeseen Niihaman majan tapahtumaan elokuun viimeisenä tiistaina 25.8.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vaikka epidemiapiikki esti tapahtumajärjestelyt menneenä keväänä, eivät järjestäjät jääneet lepäämään laakereilleen. Toukokuussa tarjottiin maksutta kaikkien omatoimisesti kokeiltaviksi varsinaisessa Inov-8 Trail Cupissa juostavia reittejä. Omatoimilenkit saivat lämpimän vastaanoton ja satojen viikottaisten suoritusten lisäksi huomiota myös paikallislehdissä ja -radiossa. Nyt samat lenkit ovat kierrettävissä paremmin merkkauksin, runsain palkinnoin ja loistavan tunnelman kera elokuun tiistai-illoissa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Polkujuoksukiertueen reitit ovat matkoiltaan 6-7km tarjoten kattavan läpileikkauksen Tampereen lähialueen polkureiteistä aina Lamminpään harjun neulaspoluista Kaupin järvenrantajuurakoihin. Merkkaus on totutun tiivis ja eksymisvaaraa ei ole, joten poluille uskaltautuu varmasti kokemattomampikin polkujuoksija. Vaikka valtaosa kilpailee vain itseään vastaan on etappien kärkipaikoista käyty viime vuosina myös kovia kamppailuita. Arvontapalkintojen lisäksi jaossa on kunniapalkintoja nopeimmille jokaisessa tapahtumassa kokonaiskilpailua unohtamatta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ilmoittautuminen tapahtumasarjaan on avattu ja se onnistuu joko tapahtumapaikalla tai näillä sivuilla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inov-8 Trail Cupin ohjelma:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ti 28.7. Kauppi
Ti 4.8. Suolijärvi
Ti 11.8. Lamminpää
Ti 18.8. Kyötikkälä
Ti 25.8. Niihama&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Solo Trail Cup 2020</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/04/19/solo-trail-cup.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/04/19/solo-trail-cup.html</id>
    <published>2020-04-19T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-04-19T23:42:37+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Koronasta ja kokoontumisrajoituksista johtuen varsinainen Inov-8 Trail Cup on siirretty syksymmälle ja sen tilalla järjestetään Inov-8 Solo Trail Cup, jonka tapahtumat juostaan viikon aikana oman aikataulun mukaan. Reitit ovat tavanomaista selvästi kevyemmin merkityt ja osanottajille suositellaan kartan tai matkapuhelimen mukaan ottamista. Tarjoamme myös reittien gpx-tiedostot halukkaille osallistujille virtuaalisen reittiopastuksen virittämiseksi. &lt;a href="/2020/kisat/solo/"&gt;Lue lisää&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
</feed>
