<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/uutiset</id>
  <link href="http://blog.url.com/uutiset"/>
  <link href="http://blog.url.com/uutiset/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2020-08-05T03:00:00+03:00</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>Ennakkosuosikit vahvoilla Inov-8 Trail Cupin toisessa tapahtumassa</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/08/05/ennakkosuosikit-vahvoilla.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/08/05/ennakkosuosikit-vahvoilla.html</id>
    <published>2020-08-05T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-08-07T11:48:56+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50189412141/in/album-72157715362960328/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50189412141_24179a167b_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aurinkoinen ja lämmin kesäilta helli polkujuoksukansaa Suolijärven polkujuoksupyhätössä, kun seitsemättä vuotta samalla reitillä järjestetty tapahtuma keräsi jälleen paikalle yli satapäisen osanoton. Toukokuulta elokuulle siirtyneen Inov-8 Trail Cupin toisessa osakilpailussa ennakkosuosikit pitivät pintansa, kun viikko sitten avaustapahtuman nimiinsä vieneet Mira Tuominen ja Pyry Willman eivät suostuneet luopumaan kärkipaikoistaan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miesten sarjassa nähtiin yksi Trail Cup -historian tiukimmista loppukirikamppailuista, kun edeltävän viikon kärkikaksikko, Pyry Willman ja Ari-Pekka Lassila, kamppaili tämänviikkoisen Noname-stagen voitosta tasapäin. Lopulta 7 kilometrisellä ja vauhdikkaalla reitillä eroa miesten välille saatiin vaivainen sekunti Lahden Suunnistajia edustavan Willmanin hyväksi. Kärkikolmikon täydensi viimeviikkoiseen tyyliin Kooveen Oliver Alajoutsi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naisissa viikko sitten poluilla debyyttinsä tehnyt Mira Tuominen näytti juoksuvoimaisuutensa myös tällä viikolla vieden voiton minuutin erolla toisena maaliviivan ylittäneeseen Tampereen Pyrinnön Milla Hirvoseen. Kärkikaksikko pysyi siis muuttumattomana myös naisissa, mutta tällä kertaa kolmanneksi itsensä kampesi kautensa vahvasti avannut Jenny Ojala.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vaikka kunniapalkinnot matkasivatkin oikeutetusti päivän nopeimmille niin myös terävimmän kärjen takana nähtiin komeita maaliviivatuuletuksia. Viime vuoden tapaan näyttävin tuuletus palkittiin Nonamen lahjakortilla, ja tästä syystä kalkkiviivoilla todistettiinkin kaikkea ilmakitarasta voltteihin.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inov-8 Trail Cup jatkuu ensi tiistaina Lamminpään harjun nopeilla neulaspoluilla Premiumsport-stagen merkeissä.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50189655662/in/album-72157715362960328/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50189655662_be5458c218_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Valavuori ei voittanut Inov-8 Trail Cupin kauden avaustapahtumaa</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/07/28/valavuori.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/07/28/valavuori.html</id>
    <published>2020-07-28T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-07-29T09:25:13+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50163376848/in/album-72157715273535223/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50163376848_d4a63d0ab1_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Koronan vuoksi kolme kuukautta viivästetty Inov-8 Trail Cup starttasi tiistai-iltana Kauppi Sports Centerillä Tampereella. Tihkusateen kastelemat liukkaat polut parhaiten hallitsivat sekä miesten että naisten sarjoissa ensikertalaiset Pyry Willman ja Mira Tuominen. Vakuuttavasti debytoineet voittajat karistivat kovimmat haastajansa jo hyvissä ajoin matkan aikana ja saivat loppumatkasta nauttia raikkaan lämpimästä kesäillasta ilman vaaraa voiton karkaamisesta. Lähimmäksi pääsivät Trail Cupin kestomenestyjät Ari-Pekka Lassila ja Milla Hirvonen, jotka kumpainenkin hävisivät voittajille 45 sekuntia. Palkintokorokkeen täydensivät nuoret tulevaisuuden polkujuoksunimet Oliver Alajoutsi ja Hilla Niemelä.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Voittajien lisäksi vahvan debyytin polkujuoksuympyröihin teki myös urheiluvaikuttaja ja talk show -isäntä Aleksi Valavuori, joka heikkona hetkenään meni sunnuntain Valavuori Live -ohjelmassaan lupautumaan mukaan lähtöviivalle. Kovin tavoittein matkaan lähtenyt Valavuori pystyi vastoinkäymisistä huolimatta kiristämään viimeiselle kilometrille vauhtiaan kirien lopulta 58:nneksi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/50164018636/in/album-72157715273535223/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/65535/50164018636_f99db41d5e_b_d.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toistasataa osanottajaa paikalle houkutellut Inov-8 Trail Cupin avaustapahtuma polkaisi käyntiin sarjan seitsemännen vuosikerran. Perinteikäs matalan kynnyksen polkujuoksusarja jatkuu ensi tiistaina Hervannan Suolijärvellä noname-stagen merkeissä.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Seitsemättä kertaa juostava Inov-8 Trail Cup valtaa Tampereen parhaat polut 28.7.</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/07/20/trail-cup-2020.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/07/20/trail-cup-2020.html</id>
    <published>2020-07-20T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-07-20T10:09:15+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Koronan vuoksi toukokuulta myöhempään ajankohtaan siirretty perinteikäs viisiosainen Inov-8 Trail Cup starttaa jälleen tiistaina 28.7. Viikottain tiistai-iltaisin juostava laadukkaista järjestelyistään ja lukuisista arvontapalkinnoistaan tunnettu polkukiertue saa viime vuoden tavoin alkunsa Kauppi Sports Centeriltä päättyen jo perinteeksi muodostuneeseen Niihaman majan tapahtumaan elokuun viimeisenä tiistaina 25.8.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vaikka epidemiapiikki esti tapahtumajärjestelyt menneenä keväänä, eivät järjestäjät jääneet lepäämään laakereilleen. Toukokuussa tarjottiin maksutta kaikkien omatoimisesti kokeiltaviksi varsinaisessa Inov-8 Trail Cupissa juostavia reittejä. Omatoimilenkit saivat lämpimän vastaanoton ja satojen viikottaisten suoritusten lisäksi huomiota myös paikallislehdissä ja -radiossa. Nyt samat lenkit ovat kierrettävissä paremmin merkkauksin, runsain palkinnoin ja loistavan tunnelman kera elokuun tiistai-illoissa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Polkujuoksukiertueen reitit ovat matkoiltaan 6-7km tarjoten kattavan läpileikkauksen Tampereen lähialueen polkureiteistä aina Lamminpään harjun neulaspoluista Kaupin järvenrantajuurakoihin. Merkkaus on totutun tiivis ja eksymisvaaraa ei ole, joten poluille uskaltautuu varmasti kokemattomampikin polkujuoksija. Vaikka valtaosa kilpailee vain itseään vastaan on etappien kärkipaikoista käyty viime vuosina myös kovia kamppailuita. Arvontapalkintojen lisäksi jaossa on kunniapalkintoja nopeimmille jokaisessa tapahtumassa kokonaiskilpailua unohtamatta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ilmoittautuminen tapahtumasarjaan on avattu ja se onnistuu joko tapahtumapaikalla tai näillä sivuilla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inov-8 Trail Cupin ohjelma:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ti 28.7. Kauppi
Ti 4.8. Suolijärvi
Ti 11.8. Lamminpää
Ti 18.8. Kyötikkälä
Ti 25.8. Niihama&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Solo Trail Cup 2020</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2020/04/19/solo-trail-cup.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2020/04/19/solo-trail-cup.html</id>
    <published>2020-04-19T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-04-19T23:42:37+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Koronasta ja kokoontumisrajoituksista johtuen varsinainen Inov-8 Trail Cup on siirretty syksymmälle ja sen tilalla järjestetään Inov-8 Solo Trail Cup, jonka tapahtumat juostaan viikon aikana oman aikataulun mukaan. Reitit ovat tavanomaista selvästi kevyemmin merkityt ja osanottajille suositellaan kartan tai matkapuhelimen mukaan ottamista. Tarjoamme myös reittien gpx-tiedostot halukkaille osallistujille virtuaalisen reittiopastuksen virittämiseksi. &lt;a href="/2020/kisat/solo/"&gt;Lue lisää&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Hoida itsellesi ilmainen osanotto Kaupin osakilpailuun!</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2019/04/15/ilmainen-osanotto-kaupin-osakisaan.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2019/04/15/ilmainen-osanotto-kaupin-osakisaan.html</id>
    <published>2019-04-15T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-07-13T10:27:21+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Koska polkujuoksu kuuluu kaikille, haluamme tarjota jokaiselle mahdollisuuden kokeilla lajia hyvässä seurassa turvallisella, merkityllä reitillä.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Siksi tarjoammekin 500 ensimmäiselle ilmaisen osanoton tämänvuotisen cupin ensimmäiseen osakilpailuun Kauppiin. Seuraa siis lähiaikoina cupin somekanavia (&lt;a href="https://twitter.com/trailcup"&gt;Twitter&lt;/a&gt;, &lt;a href="https://www.instagram.com/trailcup/"&gt;Instagram&lt;/a&gt;, &lt;a href="https://www.facebook.com/trailcup/"&gt;Facebook&lt;/a&gt;), joissa julkaisemme pääsiäismunan jonka löytämällä pääset kisaamaan ilmaiseksi.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Inov-8 Trail Cup 2019 - uusia polkuja ja klassikoita</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2019/04/09/inov-8-trail-cup-2019-uusia-polkuja-ja-klassikoita.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2019/04/09/inov-8-trail-cup-2019-uusia-polkuja-ja-klassikoita.html</id>
    <published>2019-04-09T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2020-07-13T10:27:21+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/131233811@N02/40933953865/in/album-72157690565440720/"&gt;&lt;img src="https://live.staticflickr.com/978/40933953865_869341d33c_b.jpg" alt="" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suomen ja Tampereen polkujuoksukauden aloittava viisiosainen Cup on tarkoitettu kaikentasoisille lajista kiinnostuneille. Kauniista poluista, maisemista ja luonnosta nauttiville turvallisella merkatulla reitillä, sekä myös totisemmin numerolapun rintaa lyöville on luvassa taatusti riittäviä haastaita ja elämyksiä. Uudelle kaudelle on luvassa kaksi uutta reittiä ja uusia yhteistyökumppaneita, jotka tarjoavat jälleen nopeimmille ja onnekkaimmille osallistujille mahtavia tuotepalkintoja. Jo kuudennen kerran juostavassa sarjassa, joka on tunnettu lämpimästä tunnelmastaan ja runsaista palkinnoista vieraillaan tänä vuonna seuraavilla areenoilla:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vuoden 2019 Cup polkaistaan käyntiin 30.4. Kaupin suositulla ulkoilualueella. Alueen runsas polkuverkosto on antanut ratamestarille jälleen oivan mahdollisuuden suunnitella täysin uuden reitin uusine haasteineen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seuraavana tiistaina 7.5. tapahtumapaikkana toimii Lamminpää, jonka harjumaastossa kulkeva reitti on yksi Cupin klassikoista. Aluksi Teivon raviradan viereistä haastavaa polkuja, muutama tiukka nousu harjun yli, nopeaa neulaspolkua takaisinpäin ja vielä raateleva loppunousu majalle. Lamminpäässä on perinteiseen tapaan myös lasten kilpailu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kolmannessa tapahtumassa 14.5. jatketaan siitä mihin edellisessä jäätiin, kun vuorossa on toinen Cupin klassikkoreiteistä Hervannan Suolijärvellä. Rantapolkua pitkin kiemurteleva reitti ja nurmipäällysteinen miellyttävä loppusuora ovat edellisillä kausilla olleet osallistujien mieleen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cup jatkuu 21.5. uudella paikkakunnalla, kun karavaani matkaa Kangasalle ja Kyötikkälän urheilukentälle. Uusi maasto tarjoaa upeita ja nopeita neulaspolkuja ja syviä suppia, joiden reunoja (ja pohjia [toim. huom.]) tämän vuotisen Cupin pisin reitti kulkee.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Viimeinen pysähdys kevään Cupissa on 28.5. Niihamassa, joka on vuosien saatossa ansainnut paikkansa sarjan finaalin näyttämönä. Mukavan tasainenr mutta tekninen reitti on jälleen yksi Cupin klassikoista ja esimerkiksi Näsijärven rantapolulla kulkeva osuus on ollut juoksijoiden mieleen jokaisella kerralla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Viisi erilaista reittiä Tampereen parhailla poluilla odottaa järjestäjien arvion mukaan noin satapäistä joukkoa lajista kiinnostuneita kuhunkin tapahtumaan. Kokeneen kävijän kokemuksen mukaan myös sää on ollut erittäin suotuisa tapahtumille, joten odotamme tänäkin vuonna aurinkoista ja lämmintä ilmaa toukokuun tiistai-illoiksi.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
</feed>
